當年shitty u反枱條友而家係咪翻工做狗？

有無霸氣反老闆枱
真係英雄主義

我係佢老闆
佢返工第一日屌我addressing錯反左我枱

一號莊

可能創業呢

你去做啦 無啦啦反你枱

竟然無片？

全部同我起身

好撚大粒，岩岩比佢屌完

屌你啦 一係得三個人翻工 一係無人翻
點會唔屌

知唔知佢做邊間？ 可唔以send 中中段野比佢老細睇

應該喺城大商院第三屆嘅人

好痴線
我都想知佢讀咩系 做緊咩工？

諗真啲，佢憑一人之力令到city個校徽更具意義，值得用佢個名設立一個獎學金比下莊用

佢勁快升做高層(因為有老細睇中佢既霸氣)

早幾日先俾佢當眾問我哋 team 知唔知醜

老細衝出去搵你哋喎

仲要係成大班人面前真心問

Shitty 仔

今日晏晝俾佢屌完又反枱 所有paper 電腦都跌晒落地 要我執番

1:37有2條友啲動作好hehe

講咁耐，學校logo呢

片入面仲有堆垃圾老鬼係到發號施令，唔知平時返工係咪都咁威武呢

返工第一日已經鳩叫
全部企起身
嚇到我